大約10部狗車由粉嶺出動

超過一半黑色車窗
睇唔到係唔係畜生隊